正菜3P有波有西（爽到震）

話時話 $3P 即係點

正評引伏~

有冇人答到我

圖文相符

爽到震

39
上一代寫法

$3 per 一樣

不得了

外賣盒要加錢

炒
炒
炒
炒
炒
炒
炒
炒
炒
炒

點解要咁做？9字好難寫？

啲50後好中意啲寫

屌

好9難寫…

中伏

第一眼都係睇咁

女人街果間？

柴灣

係咪31蚊加價加到39

我趴底準備定先。。。